>Ajout de l'image et du lien vers le site simplon. 


Simplon Euskadi
=


Developpeur integrateur web
-



La promotion Simplon Euskadi accueille 15 apprenants :

* Assin
* Julie
* Anais
* Matt
* Morgan
* Perrin
* Davy
* Danahi
* Laure
* Delphine
* Perrine
* Arthur
* Coralie
* Yoan
* Ruben


Et 3 formateurs : 


* Dimitri
* Alexandre
* Fabien


Lien vers l'image : 


![Simplon.co](https://static.wixstatic.com/media/3997c6_526cf0bfc8db44b3af1370519b541a5a~mv2.jpg/v1/fill/w_978,h_608,al_c,q_90/3997c6_526cf0bfc8db44b3af1370519b541a5a~mv2.jpg)


Lien vers le site : 
[Simplon.co](htpps://simplon.co)